start 15:09
tilstede: alle

Runden:
- Tauder: fått til reader med characters
- Andreas: lest på resurser på nett
- Mats: prøvd å lage writer/print. Fått til noe, men trenger mer arbeid.

etter 1 i morgen: Tauder holder foredrag om prinz rw

neste møte: 
Torsdag  2/12: digitalt 1100
standup

til nestegang:
- Andreas: gå gjennom taud kode. Prøve å skrive på en eller annen for for løsning. Mål: 8 - 12 arbeidstimer.
- Tauder: mål: 4 timer arbeid: writer, hjelpe Andreas med solve
- Mats: mål: 4 timer arbeid: writer

møte hevet 15:18
